Pizzahut 大批縮水?

早幾日上朋友屋企開枱
咁不嬲夜晚都會叫pizzahut
如是者叫左個千島海鮮(大批)
送到上嚟發現裝pizza個盒仲細過裝粉麵湯嗰個盒
咁我地就心諗 乜大批12吋咋咩
打上去問 佢就話係佢地cut得衰 話送多個上嚟
咁5條友完全唔夠食 等到佢送上黎 一樣係12吋size
有冇巴打知道係幾時縮水嫁?

縮左水好多年

#2條片都咁多年啦
我都未入去做

我做左5年左右啦
都冇話換過個pizza pan
大批嚟講厚餅12吋 芝心同薄就13吋 (好似係 唔記得了)
同埋pizza盒大唔過個卡通tray係正常嘅
因為要撐大個卡通tray先放得落d盒仔同湯
再唔係有個情況就係粒dough發得唔靚縮咗水照出

個人餐都無鬼埋,垃圾唔會幫襯

咁食邊間好